有冇恒管英文yr1 fm

如題 大家認識下

大家好 我叫呀輝～～～呀

Ching你係？

ching點睇保連奴加盟巴塞一事
會覺得佢係恒大之光 定係 反骨仔

好好笑咩

雖然我笑左幾下，但完全唔好笑

打吾打算去系O?感覺上讀英文好似好難識人

英文系今年都冇

其實我都吾知有冇系o我見前幾年都有仲以為今年仲有tim
咁會吾會去oday？有機會一組喎同學

你地英文有冇4？

會去呀

5*
做咩事？

垃圾痕管仔

你地好 我叫鄭智

要轉身呀

我個巴西組爸tran左U去演藝學院

對唔住呀 努力向tran u進發

U???? 兩間都學院咋喎

有志者事竟成 加油

多謝你呀巴打

5** 竟然入左a2 痕大

咩科